（天地圖書）話書展要班暴徒支持下喎！

各位手足有無興趣去增進下知識

暴佢老母咩

係中資

我都要澄清我冇講圍書展打書釘同圍差好遠

希望佢講的網民係另有其人